做得處女座真係有苦自己知

處女的愛是最永恆的，可以付出一切，有人說我們花心，那時我們沒有真正的愛，當處女愛上一個人的時候是痛苦的，因為我們太敏感。假如處女愛上了一個不愛自 己的人，那莫我相信他永遠都不會再愛了，當愛給過了一個人，他再也沒有能力再付出了，其實太多的人都不懂我們，其實連我們自己都不懂自己，我們很會偽裝， 很會說謊，但我們最細膩，對感情最敏感，處女的愛與悲傷，誰又真的瞭解！

根本就係講緊我 屌

屌我係水瓶座 但都中哂 點算 係咪混血

屌

散左一個月度，有一次愈諗愈嬲，就係snapchat打啲話佢見異思遷，唔好將所有理由推晒係我身上既說話。佢問我咩野個時，就不停同佢嘈。話佢忘恩負義，係佢最需要人陪既時候就寸步不離，到佢有啲成就，個個人想有人陪既時候就俾人指責番自私，剩係識諗自己。

佢冇覆一段時間之後竟然搵佢家姐wts屌我，我咪話關你咩事 etc... 佢家姐就話你影響佢情緒，信啲歪理 etc 之後就封晒所有野。

我覺得自己講既野唔係錯晒，但就心入面好爭扎洗唔洗道個歉，始終好似係冇證據佢見異思遷，同埋係我惹事先。唉

你係咪有星座障礙?

鍾意真係好好唔鐘意個時絕到好似無感情咁

處女座好撚辛苦 係咪覺得自己做人好撚假?

一句講曬:自己攞黎~抵撚死

乙女座

中哂，就連係最愛面前都會扮野，其實都係保護自己，唔係唔在乎
每次拍拖越鍾意果個就越傷

每次鍾意人都好辛苦
做盡一切野令佢開心 最後換黎一句唔適合

雙魚的愛是最永恆的，可以付出一切，有人說我們花心，那時我們沒有真正的愛，當雙魚愛上一個人的時候是痛苦的，因為我們太敏感。假如雙魚愛上了一個不愛自 己的人，那莫我相信他永遠都不會再愛了，當愛給過了一個人，他再也沒有能力再付出了，其實太多的人都不懂我們，其實連我們自己都不懂自己，我們很會偽裝， 很會說謊，但我們最細膩，對感情最敏感，雙魚的愛與悲傷，誰又真的瞭解！

獅子的愛是最永恆的，可以付出一切，有人說我們花心，那時我們沒有真正的愛，當獅子愛上一個人的時候是痛苦的，因為我們太敏感。假如獅子愛上了一個不愛自 己的人，那莫我相信他永遠都不會再愛了，當愛給過了一個人，他再也沒有能力再付出了，其實太多的人都不懂我們，其實連我們自己都不懂自己，我們很會偽裝， 很會說謊，但我們最細膩，對感情最敏感，獅子的愛與悲傷，誰又真的瞭解！

水瓶的愛是最永恆的，可以付出一切，有人說我們花心，那時我們沒有真正的愛，當水瓶愛上一個人的時候是痛苦的，因為我們太敏感。假如水瓶愛上了一個不愛自 己的人，那莫我相信他永遠都不會再愛了，當愛給過了一個人，他再也沒有能力再付出了，其實太多的人都不懂我們，其實連我們自己都不懂自己，我們很會偽裝， 很會說謊，但我們最細膩，對感情最敏感，水瓶的愛與悲傷，誰又真的瞭解！

處女座 所以愛只能比一個 其他只能當sp

唉 偽裝到就連自己都覺得可以去角逐影后

之前對個同學有啲feel，諗緊會唔會有機初步深入了解下，點知有晚同佢談心，佢同我講係hehe。之後每次見到佢，都要扮到好似平時咁相處。明明好感受到自己個心流緊血，都仲要話自己冇野哈哈哈咁。

處女女依家開始習慣當hehe同學係好姊妹啦，但個人始終太細膩，只係面對一大堆內心感受到嘅情緒同feels已經process唔到，麻木晒🙈

處男座

成日覺得處女座全部野都係自己拎黎煩 講野前後矛盾 可以話係唔記得自己講咩 跟住講相反既野出黎

專一過頭真係

留名

你個名

自己明知同佢無希望都一直係度等佢，對其他異性完全一啲感覺都無

食我啦